豬仔包算唔算麵包界既毒撚?

無外表, 無內涵
無味淡茂茂, 次次麵包店收工賣剩最多都係豬仔包, 無人問津

其實真係好毒

唔似啦，始終豬仔包都有人會食，毒撚唔會。

毒撚不知幾有內涵 只係無人欣賞

中間加條腸=腸仔包
中間加CREAM=忌廉包
中間加紅豆=紅豆包
死毒撚只要加啲野就會吸引好多

俾人放條腸同cream入體內

奶油豬好好食架

用豬仔包整蒜蓉包好好食
不過加咗蒜蓉就脫咗毒唔係毒撚包

冇食過

哩種係豬仔包黎架咩？ 唔係普通餐包咩？豬仔包係澳門脆身哥種先啱喎

樓主毒到豬仔包咩樣都唔知

搞gay係唯一出路 仲一定要做0仔